{
  "theme": "JavaScript",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel mot-clé est utilisé pour déclarer une variable en JavaScript ?",
      "options": ["var", "let", "const", "all of the above"],
      "answer": [0, 1, 2, 3],
      "time": 30
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour afficher un message dans la console ?",
      "options": ["print()", "console.log()", "echo()", "alert()"],
      "answer": [1, 3],
      "time": 50
    },
    {
      "question": "Quel type de langage est JavaScript ?",
      "options": ["Compilé", "Interprété", "Binaire", "Assembleur"],
      "answer": [1],
      "time": 120
    },
    {
      "question": "Comment écrire un commentaire sur une seule ligne en JavaScript ?",
      "options": ["<!-- commentaire -->", "// commentaire", "/* commentaire */", "# commentaire"],
      "answer": [1, 2],
      "time": 40
    },
    {
      "question": "Quelle fonction convertit une chaîne en entier ?",
      "options": ["parseInt()", "parseFloat()", "Number()", "toInteger()"],
      "answer": [0, 2],
      "time": 56
    },
    {
      "question": "Quels types de boucles existent en JavaScript ?",
      "options": ["for", "while", "loop", "do...while"],
      "answer": [0, 1, 3],
      "time": 60
    },
    {
      "question": "Quelles méthodes peuvent être utilisées pour manipuler un tableau ?",
      "options": ["push()", "pop()", "append()", "shift()"],
      "answer": [0, 1, 3],
      "time": 70
    },
    {
      "question": "Quelles instructions peuvent être utilisées pour gérer les conditions ?",
      "options": ["if", "switch", "while", "else"],
      "answer": [0, 1, 3],
      "time": 50
    },
    {
      "question": "Quels types de données sont primitifs en JavaScript ?",
      "options": ["Number", "String", "Object", "Boolean"],
      "answer": [0, 1, 3],
      "time": 55
    },
    {
      "question": "Quelles méthodes sont utilisées pour parcourir un tableau ?",
      "options": ["for", "forEach()", "map()", "while"],
      "answer": [0, 1, 2, 3],
      "time": 65
    }
  ]
}
